Paul dessine des figures avec des allumettes, toutes identiques, qui
ne se touchent que par leurs extrémités. Avec quel nombre
d'allumettes est-il impossible de former un triangle ?
\begin{multicols}{2}
  \begin{enumerate}[label=\Alph{*}/]
  \item 7
  \item 6
  \item 5
  \item 4
  \item 3
  \end{enumerate}
\end{multicols}